其實office 放六日都唔係話咁好

因為出面公司銀行都係1-5 紅六日放

平時想搞下銀行野 辦下個人手續
搵工面試都係1-5做，根本唔會有時間係平日見到工

平時想兼讀下課程，開班又唔會開六日 幾唔方便

任何嘢總有利弊
否則間間office放唔同日子好難夾時間做嘢同聯絡

正常都係食飯搞

一週四天工作最好